Ps4 Pro Club 招隊友

PRO CLUB招人
依家D7 有4-5個 希望一齊打上去

位置： 中場 /後衛
風格：猜傳/傳中
上線：22:30 - 03:00

推